各區開花開花開花開花

無得唔做野la 各位
頂唔撚到la 理大同學！
各區集合阿屌你

啲車係曬理大
唔開花等咩

香港人幫拖！

等撚咗一個幾鐘喇喺朗豪坊
出嚟未啊大家

快出la 屌
理大守到又好守唔到又好
同學已經盡力
到我地

推啊屌

幫手la
睇戲咩仆街

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

開花呀

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

廢老謙，天使論飯焦，葛假博士，工人娟，律師芬，白衣何

推